[輸埋跳樓] $800本錢 phase 1目標30日上5K

Opening Balance = $800

第一口

大阪飛腳 vs 阿德萊德聯 - 2.5大@1.43
塔斯干火車頭 vs 艾塔亞文 - 2.5大@1.70
艾查捷拉 vs 歴基韋亞 - 2.5大@1.65

3串1 - $100

Closing Balance = $700

1.43

叫糊...推吓先...

就開波

3:3 4:4都比你買到 尾關買左1:1 2:2

搞掂...

Balance = $1230

Opening balance = $1230

第二口

格蘭納達 vs 馬拉加 - 2.5大@1.68
羅斯勒 vs 哥治 - 2.5大@1.68
標準列治 vs 比華倫 - 2.5大@1.57

3串1 - $200

Closing balance = $1030

30日上30k

有無tg
想買料

有料唔會得返八舊水起機喇

中3穿1都係賺咁少。。

邊場最無信心 跟對家

我串左3場比甲大波 我覺得比甲今日打到仆街

CF最危...

本少唯有買熱啲....

而家balance幾多

樓主跳樓死咗